西九影相手足致電律師指被人用拳頭打下體！

[深水埗警署現場][後生是原罪]

大約三時一名年青人在西九龍中心8樓拍照， 被警員無理拘捕。
李文浩議員及李炯議員在深水埗警署陪同被捕者爸爸， 期間該名年青人曾於警署內致電出來， 表示於警署內遭到警員用拳頭打（鼻）及（下體）。

* 劉偉聰大律師到現場親自處理

#黑警必須付出代價 #拍照已經是違法 #黑警無法無天

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常